養左3年都唔知呢條係乜

生命力好頑強，魚缸死左好多魚佢都未死(有d懷疑係咪俾佢食左)

好難對蕉sor

有8cm長

無啦啦彈出嚟？

會一直瞓係舊石隔離

仲有條魚識認人，我行到埋去會浮水，屋企人就唔會

其他魚比佢食左啦

呢d好似係咩清道夫 食垃圾都生存到
利申唔識

你啲影相技術真係一流
完全睇唔到佢咩樣

我都覺，d魚係消失，連骨都冇。

btw呢加有兩條米奇，養左半年

得手機，我試下再努力d影

清道夫黎 好鐘意食屎食垃圾 吸石仔

養過清道夫，唔會咁肥，仲有呢條唔吸缸同會反轉游水

學名：Synodontis nigriventris
中文俗名：翻天貓/翻天鼠

巴打影得好好
定係你個缸太污糟

俾你發現左

但係要成舊水一條，我e條都係買左10蚊咋

唔係，養過琵琶，唔係咁樣

屌 仲矇過jj佬條丁…

邊值一百蚊
平魚黎

我都唔想，好難影

一條魚好平 清道夫既一種